原來淘寶有古劍買

打龍泉劍就搵到
有啲仲要真刀
可以砍死人

估唔到中國仲有鑄劍師